撤緊既時候，可唔可以唔好再讓路

親愛的手足
我地打緊仗呀！我地撤退緊呀！
金鐘每次係咁，今日又係咁

車係我地既rb呀！可以隔開手足同跟尾狗！
人地好地地跟係你後面，其實係咪原因驅使你幫佢開路
公關上身幫佢開路對我地係冇好處！

其實想講好耐

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10